「求救」應該買牧場物語定animal crossing?

兩隻差唔多嘅game

同埋我鍾意多啦A夢

牧場物語
Animal Crossing

點解要揀

返工 無時間打機

叮噹牧場好伏,唔好買

哆啦1票

點伏

瞓多陣算啦咁

我會揀新game
牧場單機game有啲悶

買角落生物party啦 仲牧場物語

要素好少,即係D動物,種既野,收集既野同可以做既野都唔多
鍾意玩牧場既話買礦石鎮好D,除左畫面無叮噹咁好之外其他都好D

動森

可以考慮埋stardew valley

叮噹版你鐘意套野既話可以一啲 啲畫面幾靚 但冇女溝同埋單機

動森個玩法就更加hea 著重同其他玩家 npc交流 而且收集要素好強

要比較緊係礦石鎮同animal crossing啦 on9

鍾意ドラえもん

樓主同好

仲以為講礦石鎮 兩隻都唔揀

3隻玩過哂
一定係動物之森
多啦a夢玩左幾日無玩
礦石鎮就玩童年 玩左第一年結左婚就無玩
覺得動物之森最好玩 自由度大好多
同埋d村民無咁公式化 唔係日日重覆個句
4月又有活動 而且而家多巴絲玩

動森
礦石鎮

多啦A夢真係唔值

真係良心game嚟 出咗咁多年仲有免費更新

A

村民你玩落真係feel到佢既性格
好正

兩隻玩法好唔同

z